跪求投票十八區攻略，急幫幫所有老豆老母細妹家姐

想問下有無一張可以睇到黃藍十八區既議員 攻略表！
同時請你地宣揚開去！
希望聽日打到形勢！！

有無清d阿Ching 老人家睇唔清楚

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

佢張原圖係咁冇辦法
可以睇到每區既推薦候選人